有冇人已覺得撐曾俊華嘅黃絲已經形成咗民粹？

班人已經痴撚咗線
成堆人直程係鳩撐

我個post就有幾件啦

on9

我唔覺得係民粹 主要係蠢同善忘
You always listen to your boss 呢句只係講左兩三個月 個個都已經唔記得 佢做同痳病做根本冇分別

勁多on9薯粉 我而家好驚佢一選到呢堆人就歡欣鼓舞緣為民主成功

班人就成日覺得「我蠢、我膠、我自豪」
人無恥則無敵

班人好癡線 當佢神咁拜
BTW 上FB成日見到 "萬眾一心 挫娥棄胡投曾"既comment
撳入個profile睇睇 新開既 得一個frd
好似有啲野

冇啦 選到嘅唔好話抗爭 連71遊行呢啲行禮如儀嘅嘉年華都冇人去

其實我比較想知肥佬點解會訓身押落鬍鬚度 究竟當中有咩利益

投讀者所好

我覺得係雙向 當然有咁嘅讀者先有咁嘅報紙 但係依家鬍鬚嘅民望或多或少都係肥佬間野煲出黎

但你講出佢地心聲
佢就屈人考試考上癮

唔排除有五毛
但事實上係我自己有一大堆黃絲朋友 點睇都唔似五毛
日日洗板like 同share 薯片啲status 新聞

撐薯片個啲肯定有大量打手引領風向
唔信可以去外交部駐港機構新開果個fb 專頁睇吓，有兩個撐曾打手無論係出圖次序定發布時間都完全一樣